廢老帶口罩唔遮鼻既logic係啲咩？

有無人諗到？

口罩話明口罩
遮鼻應該叫鼻罩

戴左口罩
用鼻呼氣
用口吸氣
露左個鼻都唔會吸到肺炎

利申：廢老